Yo! Here we are once again!
Jyp! 2PM!
Stronger than ever!
This is Nichkhun
Wooyoung
Junho
Junsu right here
Chansung
Andthis is Taec
And we are 2PM
And we are never going down

[Taecyeon]
Momeh sangcheoga hana dool neuleona
Gaseumeh dooryeowoomeun jaggu jarana
Eeje noonapeh gojineun boineundeh
Cheryeokeun jogeumsshik jeomjeom badakina
Eereul ggwak mooleo eoddeohge yeogiggaji wattneundeh naega mooneojil
Sooneun eobji
Nareul mooleo ddeudeodo naneun wooseo soomahneun sangcheodeul
Gaseum soke geunyang moodeo gaja

[Junho]
Yeogiseo pogihamyeon andwae (I can't give up)
Nae baljagook jiweojimyeon andwae
Ohreuji mothamyeon ddeoleojyeo (I can't fall down)
Cheo-eumeuro geuddaero jeoldae dolagagin shihreo

[Wooyoung]
Naneun sseureojil sooga eobseo sseureojigien neomoo neujeosseo

[Chansung]
So we don't stop (2) we can't stop (P) until we reach the top (M)

[Wooyoung]
Dashin ohji ahneul gihwaeya jeoldae nohchigo shipji ahna

[Chansung]
So we don't stop (2) we can't stop (P) until we reach the top (M)

[Nichkhun]
You wanna see me fall right? (Haters)
Like a candle on a windy night, yeah right
Just watch me do this take a breath hold tight
I'm never going down without a fight, aight?

[Chansung]
Amoori jjilleodo ggoohlgo deuleo-ohji mothae
Sangcheoreul naedo nareul jeoldae jookiji mothae
Geuraeseo amoori noonmooli goigo goyeodo jeoldae heullyeoseon andwae
Naega jookeogado jeoldae jeokehge allimyeon andwae

[Junho]
Chameul soo eobseul geot gatado (I can't give up)
Beotil soo eobseul geot gatado
Beotiji mothamyeon ddeoleojyeo (I can't fall down)
Cheo-eumeuro geuddaero dashin dolagagin shihreo

[Wooyoung]
Naneun sseureojil sooga eobseo ([Junsu] nan~) sseureojigien neomoo neujeosseo ([Junsu] no oh~)

[Chansung]
So we don't stop (2) we can't stop (P) until we reach the top (M)

[Wooyoung]
Dashin ohji ahneul gihwaeya ([Junsu] one chance) jeoldae nohchigo shipji ahna ([Junsu] no~)

[Chansung]
So we don't stop (2) we can't stop (P) until we reach the top (M)

[Junsu]
(Pain) Apeumeul mo-ahseo
(Fear) dooryeowoomeul mo-ahseo
Memories of my broken heart
Himdeuleottdeon modeun gieokdeuleul dashi mo-ahseo
Burn, Let it burn
Burn, Let it burn
Nae aneseo taewooneun geoya hwal hwal
'Cause I got one shot to the top uh

[Wooyoung]
Naneun sseureojil sooga eobseo ([Junsu] hey~) sseureojigien neomoo neujeosseo ([Junsu] it's too late)

[Chansung]
So we don't stop (2) we can't stop (P) until we reach the top (M) ([Junsu] ooh woah~)

[Wooyoung]
Dashin ohji ahneul gihwaeya ([Junsu] Dashi neun) jeoldae nohchigo shipji ahna ([Junsu] Naega~)

[Chansung]
So we don't stop (2) we can't stop (P) until we reach the top ([Junsu] until we reach the top) (M)